公司搵緊識日文part time

基本文職工作
時薪80
一星期4-5日
銅鑼灣

一星期四至五日都叫part time?

因為暫時只需要一個月左右

人工part time 工時full time

講咗個事實出嚟

兼職同短期職位係唔同既。

2-3日都ok

依到連登黎 個個 50K
仲要識日文
月入最少 萬五

短期就一係寫contract一係寫temp啦

識日文都係時薪$80，不如去教日文好過啦

仲要fg 50K

日文唔洗好叻，n4,3都夠

咁不如google translate

時薪80

呢d叫condom

香港真係阿豬阿狗都識日文做爛咗個市

n4/3仲點樣叫識日文敬語都唔識多句,點返工用?

$80 痴線

一個月 二十二日 月入 萬三

低定高？

$35 都夠喇
真心

你不如揾freelance

Condom 收 1.5-3倍人工喎
$80